澳門市民會係今次風暴潮收到幾多錢 ？

天鴿先派9000

加加埋埋一萬八
發達喇

一家四口72000
9000x4x2

白金兩蚊位

又可以去旅遊啦